В приложении было выброшено исключение. У нас есть место вызова исключения,
тип исключения и возможно стек вызовов. Необходимо на основе этих входных
данных выдать наиболее точное сообщение о причине ошибки.
Указание. Использовать дерево решений. На одном уровне дерева будет строка
программы и файл, которые породили исключение, на следующем - тип исключения,
на еще одном - дополнительном - хэш код от стека исключений.
Предусмотреть возможность, чтобы сообщение об ошибке могло быть только одно
для конкретного типа исключения и не зависиело от места выброса, сообщение не
зависит от стека обработки.


exception_handler.py - класс обработчика исключений, перехватывает исключение, выводит основную информацию об исключении, обладает исходным словарём, в котором описаны некоторые исключения, в случае, если полученное исключение неизвестно - добавляет новую запись в словарь

exception_raiser.py - класс, выбрасывающий различные исключения

tests.ipynb - проверка работы двух классов
